家居防盜JJ清進

話說我新租咗個地方，包租公堅持keep鎖匙，想請問各高手市面有無一D一開門即大叫嘅裝置，我search過係有，不過只限喺屋入面先activate到，我想要一D喺我外出嘅時侯可以用類似遙控去開關個alarm嘅裝置